[League of Legends] [167] 7SM食屎狗

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

收皮啦屌你老母 我大清贏GAME關其他個幾條廢柴咩事?

= =

文識又玩針對

YES EAT SHIT DOG黎

why死左老母會多咁多人撐

明明個個之前話佢過氣食屎狗

7SS好冇人性

對25 狗唔使講人性

一條巴龍輸撚晒

dl出埋邪術 唔睇了 訓先

又訓

Dl

teslabb仲未訓

撐DL呀嘛 好似你咁冇人性咩

同完連狗打完pubg咪上多陣網先訓

TSM狗係咁沒人性

完全封鎖7sm

#624
it狗OT狂想曲
•
2018年4月9日 04:50:12
顯示更多巴打你走先 呢度我幫你頂住佢tsm狗黎 唔洗理完全封鎖啦 做人做到咁on9為咩起佢底係小圈小D ON9仔
block撚柒左佢算
0
0
我:R曬頭 即係唔起底就唔BLOCK?

Block人呢啲自欺欺人既野洗乜理
個功能唯一有用就係用黎block劇透

我撐大清架 咁都入我地數=.=""

法國7SS成日想做鳩我地!

我做鳩dl同tsm咋wo

200iq ult

GG2:0

Gchi

DL!!!!!!!!!!!!!!!!

見到7ss係到扮反大清個刻已經知道tl贏硬

呢樣真

真

100T 生性D啦又0-3 完春季

ryu

100打緊乜

聞到陣IMT味

DL!!!!!!!!!!!!!!!!!

D MACROS 屎過KT

7SM飛埋去現場Gchi

is

係咁幫隻gnar
隻gnar又帶唔起
memeos 又係咁送頭送資源

DL好波

大清世界第一!!

上年留落黎既flash就係呢三場用晒
mastermind 大清

9點番到個receptionist話個老頂未番

好出奇?

廢青第一日 做咩好

FNC TL 都3:0

was

U食屎

why

上返三萬點

大清叻叻

Tsm狗食屎

ho ball

小圈子狗仔們

Dreaming 意思逆走

搞乜我轟連莫耶斯都贏唔到呀

串到

搞乜賤種連下體會都贏唔到呀 三弟

原來三弟都無得做
四弟

耶子教下游幾勁你知架啦

mkib死梗了

台主好嬲

我英台主=ME

想我嬲?

台主嬲到

call me 毫無感情既轉珠機器

hi 垃圾

臭珠

獌狗很驚訝車狗不說話 騎到我地喊季初好威嫁

唱到我喊

唔知點解諗起d雞子

我屌你牙

屌你老母 出黎隻揪!!!
我做假膠鳩改詞 希望個po停 點知停唔到

E波界曼聯：TSM

笑死

名校secret究竟係who黎
咁熟cs又泥挽我地PO

5河la=.=

似了

話了

dllm

唔小心

ok 咁再話

再估過

估llm

????

係咪MKIB

中左

紳士喝紅茶

錯

老細話加人工
信唔信好

你就係5河

全世界都係5河

番完第一日就唔想番

咁咪唔撚返囉

炒你 其他同事加人工

呢位ching

feel到係
到時同你一齊廢青都好既

IS!

廢青冇人生意義

返工=做奴隸
廢青=做自己

有冇甘勁牙==

識食就一定食燒鴨瀨 d鴨油同瀨粉簡直就係絕配
講起即係落樓下燒味檔整返碗

連shroud都有人幫佢含撚 cls

你奶西就得 人地含撚就唔得

ching ho ball

我奶果d係靚西
但佢地含果d係臭撚

比你奶完變臭西

奶靚西

於7欖草地上除褲露械 英男稱不知後果被判罰款

奶台仔靚西

暴龍渣車係咁

想做廢青

想做廢老

搵我咩事

跟你

HI

撈po唯一真廢青就係我

搭地鐵巴士2蚊雞有關愛座坐 又有醫療卷 仲好打過d廢青 諗唔到點輸

死廢老 死廢老 死廢老

廢青=退休生活

每日起身慢慢食早餐...

又可以阻住公司d 人上位

一陣努力返工儲錢一個唔覺意35歲死鳩左乜都無
廢青就唔同 享受人生 30歲死都冇咩所謂

廢青起身係食晚餐

訓到自然醒

呢位ching識d野

文識 五十肩似叫雞定堅料

文識本人黎

shroud個career 定位 表現咁撚簡單 普普通通一個人都可以討論到咁多版

2018/03/20（二）凌晨 00：00 ～ 2018/04/13（五）晚上 08：00，因國際海纜進行維護，港澳地區的線路有可能會受到輕微的影響，造成召喚師的不便還請多多見諒。

分析AFS KZ OK?

見到Garena係好有我心 見我呢排多project叫我打少D機

開著台食杯麵同大家一齊睇囉

carry我上鑽 OK?

開埋cam

呢排個樣柒到

你幾時先accept我

你有精神病

點解

我玩左成日都無事WOR

玩到呀 85ping咁解之嘛

我85同30個感覺一樣

我屎

accept我未==

wahehe

嚇撚死人咩

做咩貼我出黎

你型 貼下OK?

ok

5OK

TSM

起冰

喂 你出黎抽完水又走左去 乜都無講 同MKIB條賤種無分別姐

我高質D

MKIB我英清泉

有心機篤keyboard = 篤學校d report 爭幾千字23:59前要嘔比佢

我好苦

我唔覺

你食過?

每個人心目中都會有一座斷背山, 而我呢座唔係獅子山, 而係鳳凰山

WAC

肩哥

五十粒

我愛返工

POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS

NG++

想睇禾英

7SS:青必必唔知有乜好睇.JPG

CLG CLG CLG CLG
BJ神

咁睇開有條路 我都沒計
但事實係青BB唔吸引

TSM都係睇開沒計

決定以後都反7SS

DL都係

岩石

NB3輸俾QT即刻閂台

5ho

仲睇NB3

睇開沒計

食飯冇野睇睇住先

我屌 KPOP睇女人都算 點解要睇男人

食屎

IS

7SS In 2018

點ar

一齊睇防彈

大家姐好撚狗 小安妮

完全封鎖「꽃케이🌸」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

完全封鎖「VanDarkholme」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又話睇女人

夠晒狂野 啱98

點算 我依家覺得jooe都唔差

一拳超人 131 集中討論

幾時先出2

岩岩聽緊

餓狼好型

捉到電王了

電王都係KPOP狗= =

電王聽IU

IU正

IU世界第一

g持電王了

IU = KING OF 臭G

IU對fans咁好 文識你寫封信去
佢可能會幫你俾醫藥費

寫信去會唔會比我屌

會 俾你屌我

你話你有癌症 得返一個月命 可能得

寫信比IU 佢會比我屌你

JENG

屌完即死都得

點解有我唱 但係唔俾我上mv

唔值wor km..............

因為屌你老味

hi肩gor

點解IU D MV咁淫
成日唔著褲

我都冇著

邊個知

大家姐唔返工會痴線D

腎仔知

聽日同女女去睇戲

點解你知我想咁回

player one

屌你老木死MK 祝你變肩gor

如果腎仔無同大家姐扑野 今年幾多歲

因為是花也是賢 是龜頭也是賓周

呢個臭既 送都唔屌

關我撚事

22碎

都估到第一頁會有張圖

IPX-114

益你

射精了 3Q

が撮影したハメ撮り・盗撮映像をAV発売！ 桃乃木かな

點解你回得咁快

回PO小能手 B仔

係咪唔得呀

齊齊丁丁佢

唔好丁錯OK?
我個頭黎

你係咪好想比人屌?

個屎忽又圓又大
好想同佢瘋狂柯屎

大家姐用tinder
好MK

個屎忽係我個頭

係我個頭==

佢呃JERJER

係 同埋skout

呃完拎去賣 FATFAT豬

想射精了

互射吧

一齊

識條女好似娜恩

射左

你個撚個都似嫁啦

解放乳頭

想睇乳頭

真係似

叫JooE解比你睇啦

淫

你賓周咁大會唔會插死人

我解

想唔想試下

唔清楚 我青頭仔

想

痾尿會唔會好麻煩

未痾過唔知

咁光滑 平時做咩保養

大家姐唔洗番工就係度鳩up

咪拎塊布抹

你底牌洗唔洗特別訂做

褲

咩牌子既布

未著過

街邊檔

雞學乜人著底褲😂

我屌你個雞嘴

屌你老母

樓上兩個弱智仔

你仲弱智

好沒

女子

言射

救大家

冇乳頭 負評

韓妹最正都係孫藝珍既笑容

文識痴撚左線 痴埋右

有乳頭有正評

好橙
聽講個病叫G蟲上腦

唔知同隊隻文森特真定假

老公老公mua

又等free win

輸左

原來咁廢條友

7SM HO JA

場場比人單殺咁JA

020

I keep my ideals 域呢囉jin腥

Wa c

?

Sleep

IUIU

一定係延遲問題

7SM

CLG

IU

呢舖雙面刃啦

WA

C

WAWA

CCCCCC

LA

話事守門員HERE

mo

IS 係我面前無人可以話

換人了

TSM狗都唔例外

咁睇黎要靠我CLG會長出馬了

bj神

m記可唔可以有一次擺好d先俾我
d包又濕哂啦屌

當面屌佢喇

個包歪撚哂屌佢老母

刀劍好睇

Wac

廁神訓了

話事了

秒

再話

再秒

話

好

就話

好你老母

5 OK

唉貼邁唉丟域呢囉爹咩～O哦傲澳O哦～

今日last day有咩要注意

CHING 好似成日LAST DAY

邊有

第6次之嘛

= = 咁多 仲問乜鬼有咩要注意

U最多咪做幾年野 已經6次

屌你 第2次咋

辭職俠

做月狗

#411
吉田菫
•
16 分鐘前

第6次之嘛

一路都做緊

美國拳

如果月狗唔辭職 今年幾多碎

22

男男月狗進入你的洞

深海潛入最深追逐確與眾不同

玩左陣傳說對決
而家想做proplayer
有冇ching 想組返隊去打世界賽

++

傳說對決得d 台仔玩 獎金池咁細

係都玩王者榮耀啦

好多港女玩

我玩荒野行動

U 大陸G

到底點解會升 唔係應該趺到仆街架咩
TRUMP TRUMP點做野架

吓 侵侵同小學生無分別
老師 佢過界 轉頭就會frd返

禾唔理 禾要股JOY

買大細過澳門啦柒頭

文識CALL G唔賭錢

🅐🅟🅘🅝🅚

CALL完G再賭 賭完再CALL過

口口口口口

口

唔好話唔益你地

足球過關 2x1
星期二 4
羅馬(主) 對 巴塞隆拿(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.83
星期二 3
曼城(主) 對 利物浦(客)
入球大細
大[3.5]@1.95

注項總額 $ 50,000.00

聽日睇樓

跟左

問啊媽借左5千,thx師兄

小朋友書都未讀完學人賭錢

你有冇睇黃子華架

如果我細細個就賭錢 我宜家有錢過李嘉誠

ww

憂鬱 短裙 學生妹

98清你地賤種個肉酸仔追擊ME = =

抵死

5好

e 5好

什麼叫做愛

你E5好

又話反7SS 又G持HE

對事5對人

= = U擺明針對禾

廁神最公正的

87

唔好嘈喇 我最公正

你有老母

老母係人都有 撐SY

兩隻TSM狗

冇CLG既MSI有咩好睇

TL咪CLG2隊囉==

有追開CLG都知

TSM狗又想點

唔想要DL==

唔好J擊我ok?

無法轉過頭來 我只能看到你

當前牌位為菁英階級的玩家（每 24 小時更新）可以擁有菁英回城特效。

菁英係咪有特權
係咪大撚哂

Is

屌你老母 即刻上菁英

正皮for笑話

carry我上ok?

DREAMINGGGGGG 意志逆走

L I S A L I S A LiSA

有冇人CARRY小妹上菁英

想睇我英

我同事玩齊哂傳說對決同荒野 代表咩

大陸西 比錢可以屌

識貨之人

傳說好玩喎

收到風你細佬手車ging d

==

只知道時候

拿著西瓜

Rising Hope

I keep my ideals

多謝你關心 天天開心

G

GG

Sita bb

眼訓了

G持

你老婆黎

睇完之後 法國如花幾靚

一睇就知kpop清泉黎 唔整容

可能整左呢

弱者

話事未

我的眼睛

大家姐出去開po貼條女未

我就係封弊者

有刀劍睇咩

未腸劇場版 宜家睇緊

黑lin

加速世界好睇D

發現亞絲娜執雞狗黎

雞

喜茶好無飲 好多大陸西排隊

腸腸

岩你

CC

睇腸

啤LU所娜

腸睇

睇睇

有冇人睇東京食屎狗

睇左
好悶

想上ching

me準備買分上

垃圾不了

me=獨行玩家

得個8mb點出星爆呀

咁串信唔信我劈撚死你

8mb上網
慢 還要更慢！

7ss 對 廁神 使出星爆氣流斬！！

幫你撐10分鐘都出5到

笑左

世界第一話事佬係邊個

mememeememmeme

訓未

話未

y86rt53q546e57r6it7oyvu km5exye3;'r.uy

123

魚魚

我吃了ALLMIGHT的頭髮

我吃了ALLMIGHT的腸腸

釜釜

靜

咁話

腸腸腸腸腸腸

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

腸腸腸腸

獌狗很驚訝車狗不說話

貼錯

食屎啦屌你老母

沒錯你是說你是賤種嗎

COPY錯LINK

CLG CLG CLG CLG BJ神

《葉問4》正式開拍︰葉問出國之武林教祖3點「畢露」搞硬美國佬

詠春 葉問

羅莽 羅莽

西甲有隊大仆街 大仆街

睇到我咸

佢個名叫做阿仙奴 阿仙奴

7SS 撐了TSM

TSM的象徵 7ss

係

估唔到咁快呢葉問4又同大家見面啦

咁葉問3我就打TYSON 葉問4我就決戰羅莽既

羅奔世界

仆街打錯字 比人笑成世都似

羅奔連彈

#603
ALLMIGHT
•
23 分鐘前
羅奔世界
3
0

羅莽，你真是個大笨蛋

5HO

羅奔英文係咪Robben定Robin

退出撈PO了

BATMAN

玩劉

奔

月狗發撚左達

任意翻騰

有女點同

+

月加幾時死

月減

推到鳩白唱歌

月加

w

a

做咩姐你

發現大家姐痴痴地線

SMASHHHHH

青BB

AA

腸腸-1

-1

羅奔

花狗死左去邊

好想比佢打

打G

喂你著左我對西瓜喎

AVWARFSDFSDRF

REEWRWREQWBWQERBWQERBWEWAC洋WEQWEQWE

魔法使的新娘 有無清睇過

darling好睇=.=?

一條心 撐TSM

THIS?
覺唔覺VIU TV好尾機

viu tv打手= =

好尾機WOR

咁好唔好睇

5G

....

U睇完TELL ME

有
女女推介
睇到我就訓著

到底要精蟲上腦到咩地步先可以咁唔要面？

LIHKG @ Android

花狗文識

推

我英好睇

唔鐘意

咁我都知

講緊邊套先

我都唔鍾意你

B仔又做打手

盧卡古 迪布尼 沿途為何賣沙拿

信唔信我一野屌死自己？

5信

曼

wawa

你黎

好叻豬

疤狗

文音睇左樓未

輸曬

傻鳩巴狗

最城比人吹走幾球

疤狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑撚死

冇賭冇有怕

唉屌你老味笑到訓不著

聽日睇樓

睇唔到樓呀

巧巧睇

文識仲有冇$$睇e生

wa

再黎!

起身屌閪喇！

呢位巴打早晨 食左早餐未
祝你有個good morning 呀喂

有on9仔

買左文識對家 而家睇緊樓了

有老母大哂？

很嗲唷 很嗲唷 windy day

假波唔計 今晚再出過一條上樓飛

法國當年波台格言又幾勁

Peak season緊

QwerasdfZxcv

Hey hey 一索得男

睇完player one 我決定星期二同四唔打機

做爸爸 恭喜

238KB/s

7MB

意思逆走

唔好話唔益你地
聽日睇樓

得個睇字

聽日跳樓

賣MKIB食紅油抄手相 意密

冇查B片睇要死了

其實佢點解要帶住隻手形面具好撚7

真手黎

矛人睇左p1?==

見好多人話好睇= =

希望20年後有得咁打機

上樓

假波唔計
今晚再出個一條上樓飛

文識唔止要醫粒粒
仲要醫個腦

又針對

邊有= =

邊到無= =

你啲粒粒無得醫

嗱 7ss都咁講 我冇針對牙= =

未搵返個腦點醫==

廟細初瓏大

扑錯窿

完全封鎖

撐文識

Eyes

I WAS IN ALPHA!!

屌你 又用img貼link= =

有冇人搵得返大家jer個腦

唔知文識條飛串左五雞野堅定流 但都好笑

..........

係文識到

懷疑老公偷吃閨蜜！醋妻「徒手撕開」他陰囊 鮮血滿地

假波沒計
巴狗咁渣

好痛

徙手撕日本仔.gif

終於搵返個腦

FB當年今日
KY依加溝到了 ~!!

撈PO除左我之外已經冇晒真毒

應該真係買左50蚊

Buy jor 1000 豬到得二百

屌 假圖
起碼個結餘多兩個0我先信係文音既

文識出今晚d料未

玩完馬仔先

玩馬仔

《童話》2018年5月30日結束營運公告

《童話》自2003年推出以來，一直深受港澳區玩家喜愛，陪伴大家一同成長，從最初的月費制，到後來的免費制，以至去年推出的完全免費版本，十五年來與玩 家一起度過有笑有淚的時光。《童話》為玩家帶來了歡樂，也為玩家彼此間建立友誼，大家在《童話》世界中結伴同行，與幻獸一齊冒險，與知己好友談天說地， 《童話》歷年來點點滴滴的每個畫面，成為了大家腦海中的永恆回憶。

回顧過去，《童話》曾經推出多個大型資料片及改版，包括人魚傳說、愛麗絲夢遊仙境、天方夜譚、國王的新衣、綠野仙蹤、拇指姑娘、美女與野獸、桃太郎、糖果 屋、金銀斧頭、十年回憶版，也曾經舉辦多次大型官方網聚，與玩家一起度過了十五年難忘的歲月。感謝玩家一直不離不棄，讓《童話》屢創佳績，成為了港澳區最 長壽的經典線上遊戲之一。各位玩家的長期支持及愛戴，對我們來說更是莫大的榮幸及鼓勵。

然而，遺憾的是，天下無不散之筵席，由於與原廠授權合約結束關係，《童話》港澳版將於2018年5月30日(三) 10:00 正式結束營運。對於這個決定，我們雖然不捨，但也無奈接受事實，在此謹向所有《童話》玩家致以最深的歉意，也衷心感謝大家支持，期待日後有機會與玩家再聚。

2018年4月11日(三)10:00 《童話》停止新帳號註冊
2018年5月30日(三)10:00 《童話》關閉伺服器

為了感謝《童話》玩家多年來的支持，《童話》官網及討論區將保持開放為玩家服務；所有於2018年4月11日10:00維護前建立的《童話》帳號，將可獲得免費點數5000點回饋。

營運團隊再次感謝所有《童話》玩家十五年來的支持及厚愛，對於服務未能完善之處，也感謝各位玩家的體諒及包容，並會銘記心中，作為以後營運遊戲的提醒與動力，感謝大家對《童話》的一路支持及愛護。

喊4 以後冇得入game j寵

金商自易

CAP圖J 沒計

我識佢

今日五十肩
明日五十粒

五十音文粒

7MBSM

文識剩係會話我針佢
擺明針對我= =

U係針對我= =
7SM狗黎
但U 5是但針對我

1999粒

UP乜鳩 個腦比#狗坐住左=.=?

結果到執都仲未儲齊卡拉龍

隻隻字都唔明 加埋一齊就明

r曬頭

= =
I MEAN 7SM 是狗 話我就緊
廁神唔是狗 但是針對ME

我係狗

#文音師兄

我英邊首op最巧聽？

WTF IS THAT

滑鼠墊+充電版

U竟然是個Boy

U竟然是TSM BOY

有咩用= = 幫我睇下買咩電話無線EARPHONE仲好

我咁撐你 你過意得去咩

AirPod

OKOK CLG BOY

CLG CLG CLG BJson Boy

不了 買個喇叭做咩

On9 ... 唔能 JAR JAR 聲

面吃屎

cc

唔係WO 7SS之前講我英壞話 都係5撐了

我要入耳 可用時間長 接收穩定 唔限BUG直

但唔穩定喎 Jar Jar 聲最穩定 聽歌返屋企開FiHi聽

你咁鍾意無線我先推無線野俾你咋
咁你滑鼠咪唔洗用線囉

清好沒 屌柒佢就岩

滑鼠唔鐘意無線 有條線好FEEL D
同埋玩FPS GAME都無咁好啦

死MK最鍾意無線

好彩禾唔係

唔係IPHONE 無左個插頭 禾都唔洗買無線= =

光明正大有理由MK啦你

用開有線
利申 毒撚

腎仔食女

我都想.........

腎仔食線

點解你知

食埋屎

嘩屌你老味 alison唔笑唔p成個呀嬸咁

點解大家姐咁對禾....

虎哥我地上唔上去童話望下

有冇人用hkbn好撚高ping
1000幾ping

HKBN 登入都登入唔到

一樣...

抵死 終於到HKBN

已做走場狗

我係SMT 計唔計HKBN

你係木瓜

檸檬

你升職左老細未

如無意外就係

台服個ping近排都係keep住6x
之前不嬲3x 是否我問題

是
換電腦了

多謝7ss

俾台狗屌我斷線20min
仲report埋

條女掛住打機唔應機

喂 廁神 我組左副超速皇 5T打死左隻主教
今晚黎挑你機

條女同我一齊打飛機

你仲教埋我用D 中速皇個D傻系牌

台PLZ

係 幫我打

大家姐係MK

鼠王芬

打未

你係

明明我係毒撚

MK

每日一話

TSM狗冇

我唔係
梨子黎香港一齊去睇

香港不了

打哥

原來支秒兵水可以秒旗兵==

dead MK

撐賢

又扯貓尾

口口成日扮女人 有咩居心

今日笑死

想同7ss格劍

足球過關 3x4
星期三 20
狼隊(主) 對 打比郡(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.77
星期三 19
皇家馬德里(主) 對 祖雲達斯(客)
讓球
主[-1]@2.09
星期三 18
拜仁慕尼黑(主) 對 西維爾(客)
讓球
主[-1.5/-2]@1.84

注項總額 $ 40,000.00

輕鬆上車系列 諗唔到點輸了
西維爾 西甲野 我地拜仁大炒就緊
祖狗 意假野 打下飛機就得 我地賤種又大炒

輕鬆上車系列 諗唔到點輸了

細細地 跟兩蚊

聽日瞓街就有瞓

訓訓下就起樓啦

五十粒成日開rank場 等半粒鐘就打aram

呃撚含

這 是 一 隻 簡 單 的 小 賽 恩

...

product red iphone,點睇

我想停止你呀

停止你

收你皮

虎哥
個隻貝殼係咪好少有
捉隻比我玩下好嗎

Boxbox好撚基

唔該我想停止你

話咁快葉問4又同大家見面

舉報原因

#5梁文音•2018年4月11日 19:05:47
地球每日都自轉 咁你個人停係到咪可以一日行哂成個地球

#30梁文音•2018年4月11日 16:28:06
FG都50K啦
24 28K都唔夠

#3梁文音•2018年4月12日 00:57:52
😂
😂
🤷‍♂️

#107梁文音•2018年4月11日 19:02:43
記得細個無乜錢 唔食野用D 0用錢係咁買個D膠卡 唔記得名
好似一定有10000可因 同其他野抽

#157梁文音•2018年4月11日 19:19:43
上敗家一族睇攻略

MAD

😂

點解7SS可以搵到咁多= =

😂
😂
🤷‍♂️

賤種😂😂🤷‍♂️

通街都搵到文識la= =

夠鐘了

再偷雞

CCCCCCCC

7SS好屎

夠鐘打飛機啦

Boxbox扮完到佢扮 2個死基佬

2018年 XD

雞屎忽

凸

CCC

ss

今日有冇樓睇

東齊排

ENDLESS RAIN

好想同樹精寶寶一齊唱destiny

得返我贊係廢青

贊天下

55

ken哥帶我yo女OK?

贊宇宙

贊陽系

賤種

害者小姬(化名)在廣州越秀區參加動漫展演活動，當天扮成一個女性動漫角色。回家途中，小姬遇到6名奈及利亞人，對方見他打扮可愛，一時色心大起竟出言調戲，甚至伸手觸摸男孩的臉。

小姬嚇死了，連忙壓低嗓子說，「我是男生。」不料此舉更觸怒黑人，他們生澀地用中文說，「你竟然是男的，耍我們，看我們不弄死你！」然後一夥人便把小姬壓到偏僻角落，以布條塞住他的嘴巴，企圖脫下裙子強暴。

所幸10分鐘以後，就有一群賣羊肉串的維族攤商經過，他們立刻拿菜刀嚇阻黑人，並且報警處理。在警方抵達前，還有一名黑人試圖突圍，被商人的刀劃傷，隨後相關部門也通知奈及利亞使館。而小姬雖然逃過一劫，仍造成不小心理創傷。

上年3場CON唱到悶

無啦啦有件大陸G wtsapp我

改名改咩好 要有賽恩